今朝有人見到老解

見到twitter有人出咗呢個post
係今日凌晨12點幾見到好多架老解車
唔知有人出咗未

未見過交更咩